冇feel可以點

無啦啦對我好冷淡 一日得幾個msg
明明前一日先一齊出街仲好開心
最後個日仲消失埋 問佢做咩話已經冇feel
男人係唔係可以突然話冇feel就冇feel
係咪無論做d咩都挽回唔到

我做錯d咩你可以同我講我改
粒聲唔出走左去 我可以點

究竟可以做d咩先挽回到一個人既心

i know that feel

好辛苦
好想做d野去補救但完全無能為力咁
無論我講咩做咩佢都唔會覆唔會理我咁

same
好無力...
唯有搵野做 唔去諗佢

出街之前有冇見過你個樣先

同問